宣戰？ 不滿美轟炸機飛越南海 支那軍揚言採取必要措施

美國國防部表示，美軍B-52轟炸機本週飛越南海附近，還說這是
「在南海附近定期舉行的聯合行動」。對此，中國國防部不滿的說，中國一向反對美方的

「挑釁行為」，並預告中國軍隊「將採取一切必要措施」。
中國國防部新聞發言人任國強今（27日）下午舉行例行記者會，針對美軍轟炸機飛越南海
一事做出回應，他表示，中國在南海問題上的原則和立場是「一貫而明確」，針對美國軍
機在南海的「挑釁行為」堅決反對，未來將會繼續「採取必要措施」來回應美軍。

《路透》報導，美國國防部發言人伊斯特本（Dave Eastburn）在美東時間26日表示，美
軍B-52轟炸機飛越南海附近，是「在南海附近定期安排的行動之一，意在加強我們與該地
區夥伴和盟國的整備與協調。」

美國國防部長馬提斯（Jim Mattis）則說，若這件事發生在20年前，中國當地尚未軍事化
，只不過就是飛越迪亞哥加西亞島（Diego Garcia，位於印度南方的英屬印度洋領地），
或是其他地點的「另一架轟炸機」而已。

屌講咁多做咩姐
打飛機咁叻，夠膽就打佢落嚟

迫支國出底牌啦
一定要試出底牌

Show Hand 呀！

叫你俾手呀，支那狗！！

唔打正契弟

撞鳩架b52落黎啦得把口

即係開火？

屌你老母日鳩日喺我屋企門口飛過 俾我就打柒佢啦

大陸靠打仗, 轉移視線, 有咁既可能

用纖10打佢落嚟啦

好可惜匪軍飛唔到去珍珠港啦

要亮劍了

得把死人口

Boeing B-52 Stratofortress
Role Strategic bomber
National origin United States
Manufacturer Boeing
First flight 15 April 1952
Introduction February 1955
Status In service
Primary users United States Air Force
NASA
Produced 1952–1962
Number built 744

望都望佢打啦，口交部講咗咁撚耐，終於出人頭地

如果美國推出獵人計劃，用匪國官員人頭換綠卡，某級數以上有奬金，越高級越多奬金，應該多多匪官都唔夠。

雖遠必豬

必要措施=派出外交部叫春

你每飛一次我都口炮一次，問你怕未？

有冇人知咩係必要措施？

咩都唔做！

連搵戰機跟都唔敢， 都唔好講話開雷達lock佢

射佢落黎囉

其實唔係敢，支那係七到人地飛越左佢都唔知，今次係美國自已講出來

俾全世界知條撚樣有幾廢

下次呆又係飛走晒你都回應唔到啦

口交部：強烈譴責

學十幾年前搵架戰機撞佢落嚟囉，你哋最近拍啲戲都係用呢招之嘛

下，都detect唔到，飛過都唔知，點跟？

甚麼？？有大鐵鳥飛過嗎？？哪裡有？？

好耐未見過咁英勇既國防部長

平生不見馬提斯
便稱英雄也枉然

到時八國聯軍飛南海唔係夢

先禮後兵嘅後現代演譯

下次飛北京

亮劍啦，屌你老母

你都可以搵戰機飛去人地領海架

Sor啊你的飛機飛唔到咁遠

民航機

支持中共打飛機！！

神人

打佢落黎啦 打啦嗎 屌你老母

次撚次都係人地飛撚完先走黎吠

年年話採取必要措施，咁仲唔打佢落黎 食塞米

口交部:依啲叫不變應萬變

咪撚再飛呀 再飛派國民去白宮門口痾屎㗎